《突發》全世界神探出動 老豆搵仔有陳彥琳新相！！

要人

推

天堂之門

距離真相可能只差幾步

係咪有 mark iphone XR = iPhone camera app 影
無 mark 就係 whatsapp 影 或者人地 send 過黎 / download

好多好多新相

連登神探！！！！

張男人飛滋相好怪

Keep住 名偵探連登

完全想象唔到一個將會自殺嘅人會影咁多日常生活會影嘅相。

兩張唔同出生年期既身份證，尾數真係好明顯改過

push

神探們開工啦！！

可以佢用黎去蒲嫁姐

全港最大型的偵探討論區

巴打好勁。。。

痴撚線

痴線

痴線咁都搵到
Btw明明4點仲有心情影搵野食，點可能夜晚自己就走咗去自殺

開工還開工
有活動要去！
咪掛住查唔出去！

Push

啲大合照全部無佢份影？

推連登神探入嚟做嘢

唔該已經有集中串就唔好再開多個新post啦...

嗱, 公道啲

at17 ellen 自殺前 一樣有拍片 仲同小肥whatsapp
仲話 為自己訂下一個新目標, 去做一件大事， 同埋 加 tag #大事發生前

推佢老母

入到佢gmail

兩張id card

我感覺到 真係近啦

P圖黎

留名

平時查開嘅神探，靠你地去組織成件事啦！
我地要真相！！

屌，銀河老公做五毛做到岀哂名喇

開工行街兩不誤,大力推
我地要既係真相

唔可以比件事就咁算
只會更明目張膽
越黎越痴撚線

tui !!!!

睇咗啲相，我認為證明倒cctv入面應該係佢本人....但點解出咗學校要去尋死真係唔知 要等高手解答

佢個fd好慘....
柒相出晒黎...

調返轉，新相出現係更加有可能CCTV果個已經唔係陳同學！

公平d講ellen都可能係被自殺

點解

自殺的人真係可能因為一時之間發生的事就會去自殺，我身邊有情緒問題的人都有試過，平時無咩野，但可能因為一件事就會想走去自殺，平日真係唔覺佢有野，可能收埋無講出來/表現出來

天堂可唔可以睇到佢曾經位置（但要佢本人認證）

被殺，唔知點俾人殺完棄屍

全裸真係太奇怪
點樣冇可疑呀

Up

好，今晚ｏｔ查案

如果係呢啲相擺喺度特登係想混淆視聽
令人相信佢係真係喺9月19號失蹤嘅
因為我覺得係9月19號之後嘅相
想入邊嗰個人同佢有啲唔同

幾年前記得有條女自殺前都食野自拍 ，不過人地係逃學，又留低個銀包同錢比人，自殺前當日自己d留言就好明顯係準備輕生 最後係跳樓

集中討論

推 救手足

勁多相呀，連登神探出動

唉跟本d證據就俾好多搜證專家收收埋埋
不過真相係我地心中只有一個

係咪係ig post 片話再見果個
好撚sad

係

15歲著成咁
好大個GAP

其實啲相代表咩

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

點解可以推唔到行動POST上熱門? 連登手足唔該幫幫手...

好多相

( Show Blocked User - 岡田鈴子 )

痴撚線 瘋狂update緊

唯一可以最肯定嘅係彥霖仍然積極參與示威

一係佢呀媽講大話

一係佢瞞住佢呀媽

一係電視個個唔係佢呀媽

好撚驚啊，屌你老母死on9仔

睇完更加唔撚似自殺

使唔使影幾百張

明顯係個fd影，又唔係自己電話，當然鳩影玩下膠，正常嘅

希望今次唔會三分鐘熱度

18/9 相
1. 啲相其實睇得出佢一真關注場運動，即否定CCTVB 個假老母
2. 寫緊信俾男朋友（內容睇得一半，但so far 似positive 嘅)，仲睇緊書<約定了，陪你走>，佢都係想等佢男朋友出泥
3.有個男人jim tsang 好變態幫佢影左勁多相，不過彥霖都無咩野，似係cafe影相打卡，同時jim tsang似係兵但jim tsang 又係gp 度想轉風向，想大家唔pay attention 去彥霖度，明明失蹤前就見完佢

其實一直以黎 邊個話佢153？
其實係163下話？

陳彥霖153既話
佢隔離個女仔咪130？

堅料
推

CLS hacker opopop

對腳好長果個係佢?

黑色連衣短裙個個係陳彥霖

咁HKDI未公開嘅CCTV仲重唔重要
例如 幾時返學，幾時放低個人物品
利申無知一問

相中幾個fd

有無料爆

btw彥琳幾正 d popo狗一定色心起

連彥霖生前嘅身分證都冇

有無人覺得個2字好奇怪

改過 佢2004年出世 但唔知點解有兩張改過既身份證

做咩影自己身分證

之前沒有跟太貼，但佢04年出世係米都係真

推！
沉冤待雪！

點解咁多佢手機既相 流出？

我都係fc 但如果15歲係真 就真係2004年出世

我都無fc*

我唔太清楚HKDI 係米15歲可以入學？

佢啲朋友躺著也中槍
唔講仲以為佢哋比人公審

隔離開左post啦
集中返一個？

唔好意思 請問係邊個嚟

巴打....身為香港人都對自己地方嘅歌手、甚至新聞都唔認識....唔好咁啦

唔好意思 嗰陣仲柒下柒下咁

核彈

都唔係既 娛樂圈唔係常識又唔係知識

推

小雲…

推！

google下就有喇 咁都懶

呢點唔啱
好多人一時失控係會做啲你唔會估到佢做既野
好多殺人/自殺都係咁

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

年青人有時唔想屋企人擔心都表示自己冇參加運動，又以免同屋企人口角，但其實可能自己是活躍份子⋯⋯

佢啲朋友好慘

邊個P架咁撚廢既

一定有內情

呢個係佢？
彥琳啲片有gel甲㗎喎

有冇人猜測過，係乜野人刻意流出嚟等大家無法集中真係去幫彥霖搵非自殺真相？

其實一即都有流出，只係今次一炮過放幾百張啫，之前放十張八張

同屋企人關係好似幾好 真係好慘

hacker？

推呀！有無佢啲朋友呀！出黎呀！

rip b哥 小心比人咬死

之前IG Story到學校上緊堂被偷拍，同上次原來係今次話影八達通用嘅証件相…呢啲相，如果無被誘導，都真係似係彥霖親手機裡面流出。問題就係 係咩人去流出呢啲，點解有紅媒出手講係自殺。我諗緊係咪銅鑼灣書店2.0

我嘅推測係，有班大陸人落咗香港原本有個目標，係落手當日彥霖在場甚至係彥霖都識得嘅人，咁就意外地坐埋洗頭艇上咗大陸。之後由發現浮屍發展落去都係假…

其實件浮屍真係唔係彥霖，要安排一個消失的理由，唯有由嗰排一件女裸浮屍假落去…但如果咁樣，個裸屍要唔要再幫佢尋冤得雪？？？

只有彥霖未死，佢屋企人佢朋友先可以被禁到聲…。然後搵其他人扮佢屋企人、同學、朋友。

公道 o 的，自殺還自殺，會唔會全裸自殺

點解唔夾錢請人查

好撚多相

肯定tvb個老母假

agree

啲相點流出

pish

Pish

Ok

推呀

呢個先係重點

為左說服人個扮佢嘅女仔係陳彥霖？

有兩P過嘅圖，個0字都同隔離哥哥唔一致嘅
我暫只能夠諗到一個解釋
係想混淆人視聽嘅人有
Careless Mistakes

敢要睇老豆搵仔至知？

仲有cheater

可以，只要有中三學歷就得，佢係YC學生，唔係HKDI既學生啊

又引神探查案

公道啲講Ellen 係有抑鬱症

抑鬱症係可以殺人嘅

哥哥張國榮都係咁

我比人咬既話幫我針地佢地ok?

你係咪覺得女人gel甲係紋身咁

咁應是自殺，close file

sor樓主借位求推
我發現到一個漏洞！大家遺忘咗六月娘！

佢04年 兩張都係假
相片出自佢手機 即假圖係佢自製
以上推斷

佢個ig好似仲係到...

拉

已有集中討論

香港加油加油

屌你, 你唔係四個月前自殺架咩?
改撚左個名呀?
定你唔係本人呀屌?

拉 咪開新post 啦

搵工用？試過in飲食個老闆叫我就咁whatsapp send身份證比佢

頸鍊一樣
完全唔似15歲

佢真係乜尻都影一餐
所以十九號四點後冇影過相，一定有事發生過

講成晚D神探仲係度講緊張身份證P圖

連燈神探！！！！

著住緊身綠色衫+牛仔裙既個個彥霖既側門牙 同 同親戚、屋企人合照既個個彥霖既側門牙好似唔一樣.....

咁ellen有冇全裸自殺先

哪裡

係呀我死咗㗎啦依家係替身上連登
神探就認真查案咪做埋啲無聊嘢
我又係演員 又係sir 又係收錢五毛 㗎啦

但覺得好奇怪
812之後(女童院之後？)d相
無論做任何表情
冇1張係8字眉？

其實同佢媽咪慶祝生日堆相都有啲係偏八字眉嘅
去咗修眉？我見佢堂眉近睇都幾整齊

之前有人post左
阿媽生日張相係729 post
不是9月
所以812之後係任何表情都冇8字眉

修眉不會改變眉骨
同埋唔見咗d耳洞？

咁如果你一直覺得對眉係最有問題
你係想講有演員？定係想講啲乜？
女仔嘅眉型變咗我唔覺得好大問題
但我唔認為個所謂唔知有冇出現嘅演員好難扮佢翻學去街見朋友

其實有d未必係佢影
佢開左WhatsApp 收圖自動儲存咋嘛

一直都話女仔有得整韓式眉 會改變成個眉型
唔知邊個神探係咁話八字眉

只返咗3日HKDI
有女童院出來後有中學同學見過佢？

咁耳洞呢？

只是不排除這個可能性
因為國安以往真係試過用替身
人臉識別+監控要搵應該唔難

如果係替身
好多嘢可以解釋到Jim的出現

自從d相流出之後
因jim出現而令好多人開始抹黑/猜測彥霖係ptgf
早前媽媽受訪後
已經有分析員指下一步係抹黑彥霖
會話佢生活唔檢點、吸毒之類

大家睇法唔同
我只係站在保護彥霖和
對佢有利一方去諗

你身邊有冇人有耳窿？
唔戴耳環再用啲美肌假相app影相係唔會影到耳窿
同埋你覺得有耳窿嘅女仔唔戴耳環 會有鼻窿咁大嘅窿？

唔好講自己站咩角度
入得嚟做神探嘅都係想搞清楚件事 假彥霖已經喺好多人嘅論點下攻破
其他人抹黑佢 做啲點嘅假設猜測我理唔到 我亦唔覺得佢係自殺
唔好講中學同學啦 你睇完老豆搵仔堆相 成班di同學夠冇人出過嚟講嘢啦

813仲去塘福
佢出女童院只係9月14左右？
跟916第1日返學只爭幾日

咁就解釋到點解警察發現屍體果陣話25 歲

我是絲 我有耳洞
也會用美肌影相
冇戴影相都會有個孔/淺黑色
而且可以睇張相美肌得幾強

有d相好清
條眉形係d毛一條條不是紋落去
八字眉係佢印堂眉頭組肌肉斥上去
這幾百張相咁多表情
冇一張印堂肌肉有好似之前咁

以理服人, 理據不夠說服令人100%確信
你冇牽涉事件但你可以100%肯定從冇替身出現過？
肯定彥霖自己赤腳行來行去？

我都冇質疑你信
你為何質疑我有懷疑？
我冇話一定係假，我也覺得可能係真
只是不排除這可能性
這幾個月發生咗幾多大家冇諗過會發生在香港的事？
多方面思考有什麼問題？

你睇 ig hkerstandwithhk 和黃sir條片
有HKDI同學講過野
有部份同學因這件事去過警局落口供
所以之後見到疑點都選擇沉默

咁有同佢識咗好多年嘅朋友 喺自己ig 講cctv裡面嘅彥霖係真嘅彥霖 咁點解大家又要忽視
有堆人喺到話因為個朋友講唔出彥霖鍾意聽咩歌 喜好方面嘅嘢 咁人地有埋合照fc 重有佢講出嚟喜好嘅嘢又點fc

我都係絲 我重係釘咗好多年耳窿但唔鍾意戴耳環 我影又唔會有陰影...
我明白咩都有可能 咁佢喺女童院出嚟 佢有冇機會入女童院段時間都冇戴耳環所以已經埋咗口？

你冇質疑我信？ 我講佢對眉係佢笑嘅時候有意整出嚟 之前段卸妝片都睇得出佢冇表情嗰陣已經唔係八字眉
我先一直講佢對眉唔係天生就八字
咁你都貼相話佢係會八字呀 後尾出翻嚟就冇八字係唔自然唔正常

我係覺得佢喺cctv裡面好奇怪 亦覺得佢係被自殺
只係唔想大家放棄現有嘅證據 講係演員就根本連老豆搵仔堆相都唔可以做證據啦 你明唔明點解我咁講

不要誤會 我尊重你信 唔覺得你錯
只係希望如果有人認為有假彥霖存在的可能
也請不要覺得這是錯

我剛剛只是想討論那個問題
覺得佢係一字眉
激動時就會變八字眉

但現在是彎月眉
幾百個表情眉心都不會向上？
這個表情是她之前慣常出現的喔

其實如果係國安/popo做緊野
佢會有曬彥霖資料/相片/物品
佢地要搵人扮朋友好易
你問佢乜基本上可以答你俾你
網上點FC
而報章有可能是與提供資料者見面
所以可信性較高

我見網上有2方面說法
我信有一方係真朋友
一方係扮
傾向相信對彥霖沒有抹黑的資料
其他資料參考吓就可以

不過成單嘢最重要的是海邊CCTV
但不見警方有諗過公開俾我地睇
如果影唔到全裸跳海更加唔會公開
學校CCTV是真是假根本不能證明她是自殺

傍晚在人來人往的海濱公園赤裸跳海會冇人見到？

posh

佢副眼鏡唔係平時嗰副心形